有咩笑話好笑得過文狗報話人食人血饅頭？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)